無大學畢業有冇方法做到小學老師？

機會係留俾有準備嘅人
人地中學考好dse攞到學位咪有機會教
你自己冇努力過憑咩覺得自己會有同人地一樣嘅機會

jm9

屌
覆人po打錯字想改㩒錯制
唔好推